如果有朋友放咗你5次飛機以上 你仲會唔會約佢

有個fd約親佢3次就放一次飛機
話左佢幾次佢都唔理
今日約好咗又唔黎
又勁遲成覆番
咁既人係咪應該唔好再約佢

問你幾時得閒
問你係邊
問你下午有無野做

甚至約好咗

唔出聲
唔得閒出講聲丫 絕咗交

如果普通出街，提早講可以原諒
如果特登請假約佢，放飛機就屌佢老母
除非真係有緊要事或者本身約嘅嘢都係普通出街
如果唔係隨意放飛機根本就當你可有可無
呢啲朋友我曾經有一個，約人但又好似無約實咁，結果去到當日話鳩人唔知係咪出去(其實根本係終於約到佢想約嘅朋友唔使理我)
所以我而家唔撚理鳩佢班朋友都有幾個唔太鍾意佢，枉我之前仲當佢FD

我個fd就係咁
但我又唔想做到絕交個步

唉 feel到佢唔係當我好fd
比佢放飛機放到嬲

可以斷聯絡 真心
多一個唔多 少一個唔少
明明中學畢業同條仔同居
有埋婚紗相 扮無結婚
得閒問句幾時食飯 無咗件事唔出聲 唔覆機
又問你瞓咗未 答完佢 咩事 又消失咗
刪friend 佢加返我 但唔會再應
俾個教訓佢都好
係在意你 根本唔會咁仆街 呢啲舊同學可有可無

唉
之前已經同佢有排冇聯絡
近排有啲事傾番幾句
明明佢幾又要放我飛機
問佢做咩佢又唔答我
變到好似我錯咁
但覺得佢遲下再我我下左火會理番佢
唔知點搞好

咁你都叫有重要理由吖
我個fd連理由都唔比個

放返佢飛機 打個和

而家都預左佢放
但我比佢放左幾次之後都仲會出去
覺得自己好on9

佢應該當我係後備既fd 某個人唔得閒先出黎
我其實好想斷咗佢
但終於都曾經幾fd下
做唔到

有朋友係咁
唔會再約
佢約我都唔撚會出
唔會絕交咁出面既
但我唔會再搵對方

咁樣已經唔係朋友了

唉 得我單方面仲當佢朋友咗

以後佢再約我都唔撚出喇

唔會 又唔係得佢一個朋友
咁既人 應該做唔到好耐朋友
更冇可能係best friend

當返佢後備
佢約你你得閒又近咪見下囉
唔好約實，興起就見
你又唔會咁明顯覺斷左個fd, 又唔使次次俾人放飛機

好
我會慢慢減低佢既位置